今次真係睇得出 獌迷幾咁撚賤種

話曬都幫獌拎過聯賽盃歐霸盃
好黎好去都唔得 咁撚反骨都有
仲要幫利含埋撚
鬼唔望炒完都係咁撚廢 個個星期比人中出

係咁架啦 摩狗去死

當年軌又如何，邊個賤種啲

獌狗不嬲賤種
教人做球迷, 點知自己食番回力標

當年我地車迷仲賤

隻普疤同獌狗絕配啦 一樣咁賤
走左都仲要踩多兩腳

排十六同排第六
邊嗰難接受啲
獌狗把口仲惡毒啦係咁咒人死
當年笑車就大大聲
而家中回力鏢又搵車來轉移視線
獌狗真係冇撚得輸

咁都隔硬講到軌唔賤，笑左

當年轟去到16 依家曼去到第6

重有到今時今日 我絕大部分都叫佢做daddy

這就是轟迷與曼迷質素差距

獌狗當摩佬condom不但只 用完仲要踩多兩腳

當年轟隻鬼都冇普巴咁25

賤種獌，25狗

夠我地熱迷同利迷賤？兩隊夾埋近１０年得２個聯賽杯都咁寸

摩佬有冇拆你地骨賣馬斯亞嗰啲人
有冇搞到你地排十六
下半板都未到又要咒人死
唔知以為摩佬嚟之前獌三冠王不敗奪冠
排第六同椰子敢帥比好差呀？

當時好似有獌迷話教轟做球迷

36:6已經係死罪啦

用下腦啦 會唔會係佢自己up相賣廣告呀

咩係賤種球迷？
就係屌人前唔照左鏡先果啲

睇見賤種獌中回力標中到應一應就想笑
柒到咁仲想spin落車狗度, 瀨得就瀨
你隊閪波有咁耐風流有咁耐節墮啦

英格蘭 車路士

英格蘭超級足球聯賽冠軍
2004/05年，2005/06年，2014/15年

英格蘭足總盃冠軍
2006/07年

英格蘭社區盾/慈善盾冠軍
2005年

英格蘭聯賽盃冠軍
2004/05年，2006/07年，2014/15年

仆街車狗就唔係賤種，摩狗幫獌拎嘅獎盃小巫見大巫，你同我講獌賤種過軌

但臨尾差啲降班，幫唔落

好撚勁 講曬d戰績出來

但排第6都炒既係曼狗 唔係轟狗
到今時今日 轟區重有唔少人叫佢做daddy

曼狗就爆閘去多謝令daddy冇左份工
講賤轟迷真係追唔上曼迷
同泰利追唔上傑斯一樣（指搞女人方面）

費sir如果教到獌十六我唔信你地班賤狗唔屌佢仲希望佢繼續教
我唔信big6有任何一隊球迷接受自己隊波排十六
排第六同十六嗰分別咁大又無視
獌狗真係有獌鏡

而家屌柒你獌迷賤種啊 拉車迷黎做擋箭牌

獌狗上一嗰狗post第一頁post摩佬仆街gif
賤到

咁都有得spin
我真係想像唔到獌排第16個陣
會唔會買起daddy

請問當年干爹排第五，係咪無軌屌人？

即16同6就肯定好撚大分別，但係睇唔過眼軌50步笑百步

回力標

Dogba

轟狗屌西女人唔比權干地買人
叫干地早走早就 唔好浪費自己時間
當然有轟狗到後期干地膠陣反佢啦

一個到後期拎隊波來玩 一個曼聯反cup 推水樽 反cup祖笑祖迷既教練 個分別都勁撚大下

賤得過有人幫利含撚 多謝利幫手踢走摩佬

比人格硬中出完仲要多謝人

Update 下啦

當年車屌西女人多過干地
最多有部分屌干地冬季轉會窗嗰期玩焦土
同車迷大部分認同干地有料嫁
而家我地車迷怕干地教獌添啦
多數人同情干地俾西女人玩喎
你邊隻眼睇到大部分車迷屌干地？

2個聯賽盃

轟成隊都系鬼

錯啦 妹迪忠心

曼鏡

一開始就話軌賤種d，依家就話50步笑百步，你條死獌狗d立場都轉得幾快喎

第6已經炒 第16應會買起daddy全家

係咁架啦 我地猁狗咪一樣

問條問題有咩立場呀，中文幾分？

當初三冠王19000不知幾搶口
兩年未夠已經反轉豬肚

專登係依個post度問條咁既問題，
咪當人on9先得架死獌狗

由始至終都係想表達軌一樣係賤種嘅立場，唔知你理解能力點解咁低

搞清楚 係笑獌狗回力鏢打中自己咋，冇話唔比屌摩狗
當時車區開始多人屌摩狗係因為隻多嘴狗成撚日單單打打車狗，班獌狗就衝出黎教車迷做人，話車狗唔識感恩。
之後發覺原來摩狗真係好撚伏，於是前一個topic親親daddy，下一個topic摩狗死全家 好心啦，雙重標準咪認囉

死返入你老母個臭閪度啦,傻閪狗

我地對daddy又愛又恨

Topic

一炒摩連奴即時魔性盡出
自己其身不正仲好意思話人50步笑百步
係咪俾死敵中出36連發到痴左, 雙重標準到咁